（大人物）估唔到維基都有我個page

唔知邊位兄弟放上去

吓？

但係無寫我主演果兩套90後夢飛翔同微男博女

導演

哦 咁點

而我不知道....

啊輝都唔識

真係啊輝？

大家好 我係呀輝！

仆街，睇多次個樣記得了

最衰拍戲果時成日遲到 唔係依加都做詹sir接班人

係呀

不過最後都做到sale屎

下，阿輝成左材

唔好咁講啦 我不嬲都係材

有冇寫到你用個頭踢波？

大～家～好～～～

無 佢連我果套微男博女都無寫

我係阿⋯⋯⋯⋯輝⋯⋯呀

D同事都好line屎

當年詹sir都好鍾意我d body moment